Mylá Eva, Děkuju tě za pozvání. To je moc důležite pro mě. Všechno nejlepší! Blahopřeju ti zdravi, štěcti. Ale ja nemůži přijit k tobě, na oslavu narozenin. Ano, vím že to je špatne, ale v ten den budu mít važnou žkoušku na vysokou školu. To je moc důležite pro mě. Myslím že ty mi rozumíš. Myslím, že my sejdeme s tebou v patek, odpoledne, protože ja mám dárek pro tebe a chci tě uvidět. Prosím o prominutí a čekám na tvůj e-mail. Eva
